十號颶風訊號有冇颶風提子?

蝦蝦蝦